170萬人集會之後 終於贏咗

林鄭終於贏咗 成功平息社會 展開對話

每次和理非之後既無回應 都係推動更多人支持勇武
和理非唔係傻 自己雨又淋過太陽又曬過 全部冇用
林鄭你估佢地會唔會支持更激進既行為?

林鄭叫勇武出場

林鄭成功爭取推香港入萬劫不復嘅深淵

818 係 170萬++人 endorse 咗繼續行落去

斬人事件未來會越來越多 甚至斬死人

hocc 話咩話？ 香港人贏咗？ 講得真係好岩